{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 강산에모여앉아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約された人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 追加料金をお支払いいただく必要があります。 超過人数に応じて追加費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 損害賠償の責任も負うことができます。 客室での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることもあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能な空間があり、観光地としては洪川江、八峰山観光地、手打寺などがあります。 IPTVとWiFiでインターネットを利用でき、バーベキュー場も利用できます。 バーベキュー場の利用時間は3時間で、利用料金は4人で20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時の連絡は必要ですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "超過人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、超過人数に応じて追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かに過ごすようにという注意事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能な空間があり、観光地としては洪川江、八峰山観光地、手打寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiでインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は3時間で、利用料金は4人で20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 583
    }
}